【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(十二)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

第三個Post 第2, 3, 5, 7, 8, 9, 11, 13, 17, 18, 20, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 34, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 3, 7, 9, 10, 13, 16, 23, 25, 28, 36頁有文

第五個Post 第1, 3, 6, 9, 12, 19, 27, 32, 39頁有文

第六個Post 第4, 15, 25, 30, 35, 39頁有文

第七個Post 第11, 16, 19, 25, 32頁有文

第八個Post 第2, 6, 12, 18, 27頁有文

第九個Post 第1, 8, 15, 22, 26, 37頁有文

第十個Post 第2, 7, 12, 15, 24, 28, 31, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 8, 12, 18, 23, 28, 35頁有文

lm

慢你一秒

皮已正

響app瘋狂拉refresh

唔知今個Post 煩膠Sam又可以吸到幾負皮呢
爆左Post都唔知添

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

第三個Post 第2, 3, 5, 7, 8, 9, 11, 13, 17, 18, 20, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 34, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 3, 7, 9, 10, 13, 16, 23, 25, 28, 36頁有文

第五個Post 第1, 3, 6, 9, 12, 19, 27, 32, 39頁有文

第六個Post 第4, 15, 25, 30, 35, 39頁有文

第七個Post 第11, 16, 19, 25, 32頁有文

第八個Post 第2, 6, 12, 18, 27頁有文

第九個Post 第1, 8, 15, 22, 26, 37頁有文

第十個Post 第2, 7, 12, 15, 24, 28, 31, 35, 37頁有文

第十一個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 23, 28, 31, 34, 37頁有文

頁數有錯 上面改左紅色既先岩

妹妹仔

只差一點點

多謝

一開Post就有負皮真係第一次
太神了吧

又有一個腐皮
係咪飛揚你自己黎

應該係你精神分裂

你似乎已經唔記得左你上次fb嗰個

我自己唔撳正負皮架

盲腸

一直都有精神分裂

D閒人我不嬲都唔記

長期mon住？ 痴漢你好

煩膠過煩膠Sam既人我係唔記得

妹妹仔對痴漢都有性趣？

我原本諗住打類似「記者朋友你好」咁樣

你會俾佢注視

吸引痴漢

無動力溫Ielts求屌醒 打算9/10月考，但到而家都覺得自己有好多時間

極危險

俾D心機啦 時間一轉眼就過架喇

25/6/2107 22:10 成功變成負皮POST

做咩咁多腐皮

諗緊如果報8月好唔好，增加下自己壓力去溫書

直線求負皮

唔急都唔溫

臨急先黎開坑

-1

又係時候打卡

又係時候準備俾多一個負皮

咁先有動力

正返喇

食完囡囡打卡

食到成口都係

但係有效期兩年，太早考又好似唔抵

再俾我見到煩膠sam就負皮你
你走唔甩架喇

咪玩啦 啱啱先收工返屋企

所以都係十月先考
然後你就拖到九月先黎溫

睇黎呢個PAST注定要係負皮收場

又OT？

26/6/2017 05:18 成功變成2正皮POST

係POST

住Keep到

我又打錯字喇

各位早晨

早

十二月考好似最抵玩 不過可能都十一月先溫書

報報早晨

十二月聖誕節唔應該要考試

26/6/2017 13:40 成功多一個負皮 變成1正皮POST

我呢啲冇拖既毒撚咪又係同平時一樣

緣分嘅嘢話黎就黎

仲要考試既話會鳩都灰埋

睇相佬呃你十年八年

【世界大戰】Hamilton重Break Vettel抽頭撞鳩佢

冇人好悶

大家攬炒咪好 最尾快過佢咪得

有我喺道有我喺道

F1

兩個都係咁燥底

( Show Blocked User - 飛揚 )

重Break係唔岩 但抽頭撞鳩人又火爆左D

唔知今次煩膠Sam又可以爭取到幾多粒膠呢

上回講到詩琳唔想俾Sam哥影相，就繼續行～
行得勁慢～又行左勁耐咁～仲要勁阻人咁～行到詩琳勁攰咁～
行去比較闊既地方，詩琳就想抖返陣～
問起Sam哥仲有幾耐先行到去咩咩水咩腳咩樹～
Sam哥就指住前面話前面咪係囉～
詩琳行前睇一睇...『呢道就係...水浸榕樹腳？』有乜野咁特別丫？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

望住一棵棵大樹...

望住污濁且多泥既水面...

我開始感到迷惘...

究竟我喺道做緊乜？

究竟我行左咁耐...係為左乜？

就係為左黎睇一棵又一棵被水浸根既榕樹？

就係為左黎睇呢一片污濁且多泥既水面？

用左咁多力氣...用左咁多氣力...又曬又熱出晒汗咁行咁多危險又崎嶇既山路就係為左睇呢D？

值得咩？

我都開始唔係好知咩係值...咩係唔值...

我望一望身邊既人...左手邊有一家大細好開心咁睇住眼前既景色...

個小妹妹仲笑晒口咁指住棵榕樹...指住正喺榕樹上休息既雀仔...

小妹妹既父母都好似好開心咁講：「係喎～真係有隻雀鳥喺棵樹上面喎～」

右手邊有對情侶挨喺石壆抖緊涼...談緊情...

仲好溫馨咁兩個人Share一支水黎飲...

對佢地黎講...可能真係值得...

就算再辛苦...只要最後都能夠到達目的地...就係值得...

但對我黎講呢？

呢個目的地真係我想黎？

真係有需要黎？

真係合適我黎？

我唔覺得...

我黎到呢道既時候，見到眼前既景色既時候，並無期待已久既興奮之情...

或者講唔上係失望...

或者係...有D錯愕...

我錯愕原來攀山涉水幾經辛苦先黎到既目的地原來對我黎講係如此平凡...

原來並唔係我想要既...

究竟我想要D咩呢？

我應該要D咩呢？

有D咩野係…適合我架呢...

「行左咁耐，你餓唔餓呢～我帶左麵包黎～仲有芝士添～」Sam哥將個背囊放一放喺石壆上...再喺個背囊裏面拎左條...

『生命麵包？！』唔L係丫化？

點丫？傳說中既野餐丫？

野餐都唔緊要喇...你話整左特色三文治丫都好D丫～

麵包夾芝士？

仲要係生命麵包？！

你有無上開高登架？！

只見Sam哥用張Tempo好小心咁拎兩塊生命麵包出黎...又好細心咁夾住塊芝士...

「嗱～慢慢食～唔夠仲有大把喎～」Sam哥遞一遞塊夾有芝士既生命麵包黎我面前...

『哦...哦...唔...唔該…唔該…』我輕輕接過...

唉...算啦...反正都真係行到幾咁攰...都有D肚餓...點都唔可以同個肚鬥氣既...

況且我都唔係嗰D只會放好西入口既死港女黎既～

有得食已經好好架喇～

我就同Sam哥挨喺石壆咬下咬下生命麵夾芝士～抖下～抖下～

抖下食下～又飲下水～

「其實我好鍾意大自然架～而且仲會參加下D保育活動添～好似話反對政府將郊野公園開發成住宅用地既遊行咁啦！我一有時間就會參加架喇！」又聽Sam哥吹下水...

係丫…又係佢有佢自吹...

『嗯...』其實我都已經答得佢勁Hea架啦...但點解佢都好似唔係好覺我對佢D話題完全無興趣架呢？

其實佢知唔知自己D話題好悶...好煩...好厭架呢？

其實佢係唔係真係Get唔到架？

係唔係真係Get唔到我一直都係令佢知難而退架？

係唔係要我再做得出面D先得呢？

但我又唔想...

雖然話絕D容易令人死心...

之但係...一陣佢唔死心...仲要受唔住打擊痴晒線咁纏住我...甚至傷害我...咁我咪死得？！

有時真係好怕...

做女仔就係怕會遇上呢D情況...

尤其好似我呢D弱質纖纖既女仔...

尤其遇上好似Sam哥呢D大大舊舊既變態佬...

係…其實一直以黎我都覺得Sam哥係一個變態佬...所以先唔係好敢兜口兜面拒絕佢...

但唔兜口兜面拒絕佢，佢又好似Get唔到咁...

你叫我情何以堪呢？？？

唉...

咬多兩塊生命麵包...又聽住Sam哥自吹...又Hea答佢兩句...

不知不覺都好似過左好耐...

好似浪費左好多時間...

浪費左好多時間喺唔應該既地方...唔應該既人身上...

『我地不如...返去咯...』我真係唔識欣賞大自然...

「唔...都好既～而家行返去都要一段時間～慢慢行～慢慢行返去就岩架喇～」Sam哥都執埋D野...

『嗯...』你咁講係唔係即係暗串緊我笨手笨腳行得慢丫？

好！算！我大人有大量就唔同你計咁多！

我而家淨係知道想快D離開呢個膠區姐！

等到Sam哥孭返好個背囊，我地就回程。

回程既時候又係一樣勁多人...仲要勁多馬騮...

一隻二隻馬騮就坐晒喺路中心食花生...捉蚤...

好狗唔攔路就聽得多！係估唔到馬騮仲衰過狗！

我真係越黎越憎D馬騮！真係好想捉晒佢地返去整猴子腦黎食！

我本身已經行得慢...又唔夠氣行...又唔夠力行...行下抖下咁...

而家仲要加埋D死人馬騮阻住條路...

又唔可以趕佢地走！因為佢地仲惡過人！一陣激嬲佢地成堆衝過黎襲擊我都唔知點算！

一個唔好彩畫花埋塊面就真係無人要喇！

所以真係行得好慢...比起行過黎既時候花上更多既時間...

行到黎Sam哥架車前，都已經日落黃昏...

我一跳到上車，就立即開行個冷氣：『好熱丫！好攰丫！又熱又攰呀！！！』

呢個時候真係最好就係開行個冷氣對住個風口喪吹！

「咁樣好易病架！」但Sam哥就立即閂返細部冷氣...

點丫？爸爸咩？

今晚出完

三句預告

「抹左D汗先～」Sam哥遞左張Tempo俾我...

『哦...唔該…』點丫？係唔係真係父愛核爆丫？

雖然話由細到大，我從未感受過父愛...

sam哥快d死

佢既戲份都差唔多喇

加速

俾人痷

超高速

煲湯

大家不如又估下Sam哥既戲份完左之後會到邊個

情性？

古天樂

Wing Wing強勢回歸

無野戰的行山

返到香港了

食女了？

無 醉左三日嘔左兩日就有

唔洗返工玩咁大

Wing wing點樣出現

點解又會係Wing Wing呢

野戰都唔好玩

被女食

做乜自己醉 梗係要條女醉架嘛

唔使返工一定要玩大

SHESHE

因為我係Wing Wing支持者

Y not gigi+wingwing+emma 3

ff, 不了

人老左身體反應差左...
個胃應該好傷下

得尋晚機場見到個地勤最正 我地個個圍住個櫃台

永遠都喺後面

Wing Wing只愛哥哥

+飛揚

返來咯

應該傷晒

變態佬

molamola
要禁酒一排先

飲酒傷肝啊 少啲飲好啊

圖呢

圖定老母

報報早

要戒添啦

好多時傷左都唔知 到知既時候就太遲

妹好仔早

圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖

回來了 考試炒到hihi

唔緊要啦 下次再努力過啦
放假使唔使補課

上回講到詩琳同Sam哥黎到水浸榕樹腳～
詩琳就覺得無乜咁特別～
唔係話唔靚，只係對詩琳黎講唔吸引，唔係詩琳想要既野～
同Sam哥食左一陣生命麵包，詩琳想走喇～
回程既時候所用既時間比起行過黎既時候仲要多～
行到上返Sam哥架車，詩琳勁熱咁想開大部冷氣喪吹～
Sam哥就話咁樣會好易感親～閂返細部冷氣～
爸爸咩？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「抹左D汗先～」Sam哥遞左張Tempo俾我...

『哦...唔該…』點丫？係唔係真係父愛核爆丫？

雖然話由細到大，我從未感受過父愛...

但我所幻想既父愛，唔會好似Sam哥呢種咁...

Sam哥呢種係邊種？

係煩...

仲要係好L煩！

呢樣又唔得～嗰樣又唔得～乜都管住晒咁！

好似行步路都要得到佢批准咁！

講真嗰句...真係好煩！

我知我知～你係為我好～

但又有無諗過係唔係我想架呢？

有無諗過我會唔會開心架呢？

可唔可以令我開心完先再為我好呢？

只係為我好但就搞到我勁唔開心咁係會好反感架囉！

究竟你咁大個人明唔明架？

我知Sam哥係唔會知～

我知Sam哥係唔會明～

如果唔係，佢老早就有拖拍！

仲邊有咁得閒走黎煩住我？！

老老實實Sam哥呢種只係識做煩到嘔血既爸爸係溝唔到女架喇～

認真，真係無女仔鍾意同呢種爸爸一齊架囉～

直頭係屌都費事！

之不過...講到底...可能都係因為“俾鍾意既人煩叫做關心...俾唔鍾意既人關心就叫做煩...”

的確...我真係唔鍾意Sam哥...

就連好感都談不上...

所以佢做D乜我都一樣覺得佢係煩...好煩...好L煩...

不過講返轉頭...我所幻想既爸爸會係點架呢？

我所幻想既爸爸...唔...

我細細個既時候有諗過...當我跑跑跳跳周圍玩既時候，爸爸都會喺我身後遠遠咁睇住我...擔心我...

但就算幾咁擔心，都唔會阻止我...煩住我...

任由我任性妄為～

直到我真係跌倒…仆到損手爛腳…跪喺地上喊起上黎...

「無事無事～爸爸錫返～爸爸抱抱～以後要小心D喇～知道嘛～」爸爸就會走到黎身邊呵護我...關心我...錫返我...

嗰種溫柔...嗰種體貼...嗰種無微不至萬千寵愛既感覺...真係好Warm...

真係會有一種...當你覺得無助時...就請想起我吧...

當你覺得無助時...就請想起我吧？！

「我諗你都餓架喇呵？等我帶你去食好野丫～」Sam哥想幫我扣一扣安全帶...

『自己黎得喇...自己黎得喇...』我就唔想俾Sam哥幫...

因為怕佢會借D易碰下我...

等到我扣好安全帶...Sam哥都扣一扣好安全帶之後...

“𠲖...𠲖...吼...”

「出發去食好野～」Sam哥就開車，離開呢個又苦悶，又多討厭馬騮既城門水塘...

食好野…

係唔係真係有好野食架？

唔會好似岩岩你帶我黎城門水塘散心咁，都只係你自己一廂情願既想法黎架嘛？

“吼...吼...吼...吼...”

沿途上我都無乜點出聲...

因為都真係行到好攰...

行到無晒心情...

好似失去靈魂...

好似得返個軀殼咁...

算唔算係散心成功？

哈哈哈...

如果你話用另一樣痛苦既野去忘記原本既痛苦既話...咁唔單止成功～仲好成功添～

“吼...吼...吼...吼...”

坐住Sam哥架車放鬆個人抖下抖下...

唔知花左幾多時間...又無乜留意向住邊個方向行...只係知天色都開始暗...

塞左一陣紅隧...黎到銅鑼灣...

Sam哥泊好架車之後，就帶住我行...

其實我都仲係未回到神...

其實我都仲係好似行屍走肉咁...

呆下呆下...傻下傻下咁跟住Sam哥行...

又完全無理過Sam哥講過D乜...

只係知行左唔知幾耐...喺幾多人身邊擦過...過左幾多盞紅綠燈...上到呢黎間...黎間...

「呢間日本野好正架～我上網搵左好耐架喇～」女侍應帶左我地埋位之後，Sam哥就幫我拉一拉凳...

『唔...唔該…』我坐一坐低之後，望一望四周...

呢間日本野...咪就係...半年前皓傑帶我黎食...

估唔到...而家又會黎返呢道...

「之前上網搵到好多人都話呢間日本野超正！我之前都有黎過試左先！真係無講錯！尤其係佢D和牛！食過真係返唔到轉頭！」Sam哥坐一坐喺我面前...

『哦...係丫？』原來呢間野...咁出名架？

「不過真係好難Book位囉！我今朝Book都差D Book唔到！不過好彩最後都俾我Book到！注定我地今晚可以黎呢道撐檯腳～」Sam哥好幸福咁笑笑口...

『哦...係丫？』原來呢間野係...好難Book位架？

唔知嗰時皓傑又係唔係好難先Book到架呢？

唔知係唔係都係搵左好耐？

唔知係唔係都有試左先...再帶我黎呢？

我諗...佢一定係...

一定係搵左好耐...一定係自己走過黎試左先...一定係一早Book定...然後先再帶我黎...讓我享受最好既...

皓傑就係咁...

皓傑總係會喺我背後做好多野...為我做好多野...

為我做好多野...但又唔會話俾我知...唔會俾我知...

喺我不知不覺之下...原來為我付出左好多...付出左太多...

而我...就只要享用皓傑為我所付出的...付出得來既成果...

皓傑...真係為我做左好多...做得太多...

皓傑...我又想你了...

今晚出完

三句預告

[Day 06－頭也不回] PART 07

「想食D咩呢？呢道D和牛好正架～仲有呢...」Sam哥起份Menu睇下睇下～

『哦哦...得架喇得架喇...我...自己睇睇...自己睇睇...』我都拎起份Menu...望一下...

好人永遠係最後先俾人諗起 皓傑唔好食回頭草呀

已經將[Day 06－頭也不回] PART 06 Upload上Facebook同紙言

當你覺得無助時...

莫非Sam哥係臥底

又話Sam哥就黎完 而家仲要食飯 屌

即刻多左兩個負皮

偵探故

我保證呢三日內Sam哥就會完
有頭有尾丫嘛

Sam哥既威力真係好大

MK妹

令我諗起真MK好過偽韓妹

中學回憶

無圖
大家盡情抽插我吧

開心要代價
幾條麻甩友飲到high 晒響條街講野講到勁大聲好mk
第時佢地從此被困就無機會

皓傑可以唱你當我什麼

叫飛揚呢個hehe抽插你

以前好多mk妹舊post

童年回憶

年少輕狂
諗起都會笑一笑

七友

我嗰碌係聖神之鳩 唔會亂鳩插人

MK妹J圖

各位早晨
曬到盲咁制

好想去游水，點解今日咁多嘢做

早晨
諗唔起皓傑

通常都係打波先黎落雨

法蘭西貢使早晨
皓傑咁好都諗唔起

成朝都未瞓醒

今日陰天冇太陽

早兩日都係，一約埋啲朋友去踩單車就落雨，決定左取消之後就勁好天

一定係太掛住我

陰天好過曬到仆街

連個天都唔鍾意我地

係爭左幾條女

揸波先黎落雨

從來都無有女圍住喺身邊既畫面

所以一直都好好天

上回講到詩琳坐住Sam哥架車黎到銅記～
詩琳跟住Sam哥行，不知不覺就行到黎一間日本餐廳～
係半年前同皓傑黎食既日本餐廳～
Sam哥話呢間日本餐廳好出名～又好難Book位～
詩琳就諗當時皓傑又係唔係好難先Book到位呢～
皓傑...我又想你了...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 06－頭也不回] PART 07

「想食D咩呢？呢道D和牛好正架～仲有呢...」Sam哥拎起份Menu睇下睇下～

『哦哦...得架喇得架喇...我...自己睇睇...自己睇睇...』我都拎起份Menu...望一下...

望住份Menu...望住裏面D相...望住相中既和牛...三文魚刺身...吞拿魚刺身...我不期然諗起皓傑...

半年前…同皓傑黎呢道聚舊既畫面，就喺我腦海中...喺我眼前出現...

不知不覺...就過左半年...

估唔到半年之後...我又黎到呢到...

不過今次就唔係同皓傑一齊黎...

喺嗌野食既時候，Sam哥嗌左好多野...

而我就嗌返半年前同皓傑黎既時候所食過既野...

真係估唔到...估唔到我仲會記得...

我仲會記得半年前同皓傑食過D乜...

我仲好記得...好記得成日夾走皓傑D野食～

因為我一直都係咁鍾意食人地D野？

「試下我呢舊～真係好正架～」Sam哥由放喺佢面前碟和牛夾起一舊...

『唔使喇～自己黎得架喇～』我就快快手手夾起碟上舊和牛，唔想俾Sam哥服侍我...

其實...我唔係個個人既野都鍾意食...

只會喺某D人身上...某D特別既人身上...

就好似...皓傑...

「你鍾唔鍾意去旅行架？」

喺食野既期間，Sam哥不停咁問下我野...

『我...麻麻地啦...』

我就唔係好認真咁答佢...

「係丫？女仔唔係應該都好鍾意去旅行架咩？」Sam哥又扮晒好似好了解女仔咁...

『無丫…無話好鍾意...可能之前無乜時間諗去旅行...』去旅行...無時間...

「係丫？返工拎唔到假去旅行呢？」Sam哥又扮晒一眼睇穿我內心咁...

『嗯...都係丫...』返工...如果唔使返工...

「如果拎到大假，咁你會想去邊？去日本？」Sam哥又接住問...

『如果唔使返工...我諗我會...我會去冰島...』去冰島？

點解我會諗起冰島？

點解我會...諗起皓傑話要去既地方？

無錯喇...皓傑話佢唔撈之後就走左去冰島...

都半年喇...唔知返左黎未呢？

半年都仲未返黎...變冰條架喇喎...

你知啦...皓傑又唔係大隻...又唔係健碩...直頭有D潺潺地咁...

唔好話半年啦...半個月都頂唔順啦...

呢條友唔係真係仲喺嗰邊丫嘛？

係唔係喺嗰邊識左個女仔丫？

係唔係識左個女仔就唔願返黎丫？

係唔係識到女仔就乜都唔記得架喇？

係唔係就可以頭也不回丫？

係唔係就可以忘記香港丫？

「冰島？你都真係好特別架喎～」Sam哥笑笑口咁打量一下我...

『下？』突然之間唔係好Get到Sam哥想講乜...

應該話我從來都無諗過要Get到Sam哥想講乜...

「大多數女仔都鍾意去日本～去浸下溫泉又好～去睇下櫻花又好～去Shopping下都好～好少女仔話想去冰島架喎～去睇北極光？」Sam哥又問一問...

『唔…嗯...嗯...』睇北極光...

“北極裡有一束光 你話留來伴我望 我若覺得絕望 想到亦會全釋放”

唔...

我諗皓傑都係去左睇北極光姐...

我諗皓傑應該係俾北極光吹引住姐...

「如果係想睇北極光既話，去芬蘭會比冰島容易睇到D架喎～冰島既位置呢，就唔係話真係咁好～就算喺雷克雅未克都唔係晚晚都見到北極光～好話唔好聽可能一個唔好彩喺嗰邊捕足半年都捕唔到張靚既北極光相～雖然芬蘭都唔係晚晚都見到北極光～但機會會大D囉～位於芬蘭Lapland既斯勞塔寧北極度假村，你可以直接由下榻既圓頂冰木屋既玻璃窗外觀賞到北極光～就算北極光無出現，你都可以參加狩獵馴鹿既活動架！或者租滑雪板探索下附近既Urho國家公園添～再唔係挪威都係一個好選擇～挪威既斯瓦爾巴特群島位於北冰洋之中～呢座挪威海島座落喺北緯度七十四線同八十一線之中～係世上最高緯度的地方！每年十一月到二月期間，都可以喺嗰道欣賞到美麗既北極光～除左話觀賞極光之外呢，仲可以體驗另一個自然現象～極夜！」Sam哥又扮晒好似旅遊達人咁一輪嘴咁噏...

『哦...哦...』雷克雅未克...

原來就算係去到雷克雅未克...都未必晚晚見到北極光...

分分鐘仲要捕足半年...都未必捕到一張靚北極光相...

“這綠裡透紫的光 從未天際怒放”

咁我諗...都應該係喇...

我諗皓傑都應該係喺嗰邊捕緊北極光...

影唔到張靚既都唔打算返黎...

皓傑都係D幾好勝既人...

達唔到目標係唔會罷休...

“好比原來一起能到達的遠方 而未同往 冰川未訪 火山未闖”

我好似...

“還是我自困空想之中 未熄的熱情 用十年來放送 彷彿一眼熱泉 湧進寒冷冰窖中 炎涼大戰中 誰夠耐性便勝利 冰封舊情再解凍”

開始有D...

“來 踏步空 早些心死 早上進 念念的 失約以後 我便 我便放鬆 讓掛念 葬在最深白雪中”

我好似...開始有D明白...“雷克雅未克”既意思...

今晚出完

三句預告

「其實我都有研究開北極光架～」Sam哥繼續自吹...

『哦...』我一樣唔係好在意佢講既野...

「如果你請到假既話，不如我地一齊去追尋下丫～」Sam哥又好進取咁...

煩膠Sam既戲份差唔多完架喇 大家再忍耐一下啦

見到sam哥篇長文我skip左

希望下星期唔洗再見到Sam 哥
追左咁耐冇lm 過...
估唔到因為sam 哥令我留下腳毛

因為Sam哥而出現既新讀者

sam哥好難頂..好想飛哂佢

唔好話你Skip 我自己校對既時候都想Skip

Kim_Samuel
放心 下個星期一定見唔到Sam哥
不過Sam哥唔出現都要多D黎留言

Sam哥真係好大影響力

Sam哥呢種真係勁難頂
之不過唔係咁難頂既Sam哥又點諗起某D人既好

hello新讀者

本身追開故但冇留言 表示睇Sam哥睇到覺得好難頂

Hi新讀者

Sam 哥長文配歌詞

失語者
其實我自己寫都覺得好難頂
我都唔知點解自己可以寫到D咁難頂既角色出黎

難頂既極致 問你死咪

雞 全部都係雞
第一次咁近睇雞

仲有可愛嘅鹿仔

大家估下隻鹿做緊咩

我諗返起新毒者

殺死你就有份

新毒者

H5N1呀
都係鹿仔可愛

我無辜架

d雞響腳邊走 好得意 佢地唔會自己行出公園
都話估下鹿仔做緊咩咯

鹿仔唔係痾尿唔通夢遺？

好想摸下隻鹿

咁仲寫得出

報報仲話想摸下隻鹿
應該係又痾尿又食草

阻鹿痾尿燒

隊草

我諗起以前有單新聞話d羊唔知食左咩草 集體傻笑

我諗起以前有單新聞話d羊唔知食左咩草 集體傻笑
原來真係隊草 d羊咩咩好得意

等佢痾完再摸

個表情好正

D雞咁乖架咩
隻鹿仔濕到一地都係

係濕到一地都係

多手

一定要有D反差角先得

高潮似D

失禁

D羊本來就成個傻笑樣架啦

一摸又痾過

笑死

摸到佢脫水

咁好手技

七次。。。 白車。。。

報報隻手要入醫院

改用名器啦

勁既話一次就白車

好手技 但易斷

妹妹仔早

求推介

上回講到詩琳同Sam哥食野～
期間詩琳都不停咁諗起皓傑～
諗起皓傑去左冰島應該仲未返黎～
Sam哥問起詩琳如果有假放會想去邊道旅行～
詩琳都想去冰島睇下～
Sam哥又開始鳩吹起上黎喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「其實我都有研究開北極光架～」Sam哥繼續自吹...

『哦...』我一樣唔係好在意佢講既野...

「如果你請到假既話，不如我地一齊去追尋下丫～」Sam哥又好進取咁...

『考慮下丫...考慮下丫...』係都唔係同你去啦...

「我平時都有玩開相機既～如果話想去影北極光既話，我到時就可以喺你身邊教你喇～咁就唔怕遇到卻影唔到啦～」Sam哥又繼續自吹...

『哦...』用三叔手機影北極光丫？

「我之前去旅行呢～都影左唔少靚相架～俾你睇下～」Sam哥又拎一拎部會爆炸既三叔手機出黎...

「哦...哦...」我只係敢離遠探個頭過去望一望...

「呢張呢～就係上次我一個人去韓國影既～」Sam哥開左張黑麻麻勁暗既相出黎...

『呃...』其實你想影D乜呢？我真係乜都睇唔到喎...

「嗰時夜晚我一個人喺街上行～行行下覺得條街好有Feel～所以就拎住部手機出黎影～你Feel唔Feel到丫？」Sam哥好雀躍咁問一問...

『Feel？』咩Feel丫？

「呢～嗰種呢～嗰種寂寞夜裏我不寂寞既高尚感呢～」Sam哥又充滿自信咁講...

『呃...唔...』下？乜叉野寂寞夜裏我不寂寞丫？

我只係見到勁暗啦...連條街都影得唔清楚啦...更唔好話有無主題啦...

如果話要講“寂寞夜裏我不寂寞”，我會諗返起之前喺皓傑個Facebook睇到佢影左張夜深喺後巷貼住地咁影住隻黑貓既背影...

我就真係覺得嗰張先叫做“寂寞夜裏我不寂寞”囉...

「呢張呢張～呢張係我之前去台灣影既～」Sam哥又Show左張...喺海灘影既相...

張相影住成個海灘...

『唔...』呢張又係想影D乜呢？

成個海灘...就連一個焦點都睇唔到...

「藍天白雲～水清沙幼～睇落去係唔係好舒服呢？」Sam哥又充滿自信咁講...

『呃...哦...』呢個就係你呢張相想帶出既主題？

唔...

先唔好講個主題出唔出...

構圖都無我真係唔知你喺道影緊乜...

如果話影海灘既話，我會諗返起之前喺皓傑個Facebook睇到佢影左張貼住一片好平滑既沙灘，上面有一段腳印...

腳印一直伸延...直至消失喺地平線之中...

嗰張相俾我既感覺係...人行路所留下既足印...

我地每一個人...每做一件事...都總會留下足印...

假如我地用心去留意自己既足印...係可以好清晰...好清楚...

仲好深刻...

「呢張呢～就係...」Sam哥又開左張相出黎...

『哦哦...』但我就已經無興趣再留意佢講乜...留意佢影乜...

因為我已經肯定Sam哥又係講廢話...又係影D垃圾相...

講真一句...我唔明Sam哥D自信係由邊道黎...

點解夠膽講出口...又點解夠膽拎D相出黎俾人睇...

唔係真係一句“只要有自信，你比誰都強！”就催眠到自己丫化？

催眠到自己都呃唔到人啦...

我又係唔係應該話Sam哥呢種人係正能量爆炸呢？

明明無乜咁特別都要吹到世界級咁...

明明就唔係勁但就要吹到宇宙最強咁...

其實都真係...幾討厭...

我唔知其他人點睇...但對我黎講真係好惡頂...

我真係唔知係佢當我白痴...定佢本身就係咁低B...

總係覺得自己所做既野就係最好最勁最厲害...

就唔知道人外有人...天外有天...

唉～正一井底之蛙...

所以有時我都係覺得毒毒怕怕羞羞無乜自信既男仔會比較可愛D～

內斂好過自大係真既～

起碼唔會俾我覺得...無料扮四條囉～

「呢張呢張～我都好滿意架～」一邊聽住Sam哥Keep住自吹...

『嗯嗯...』我連望都費事，繼續食野～

「仲有呢張～真係一絕～你睇唔睇得到丫～嗰種呢...嗰種後現代激情...」Sam哥有Sam哥自吹...

『哦～哦～羅密歐與茱麗葉丫嘛～』我有我邊食邊敷衍佢～

好唔容易先食完餐飯～

「呢餐等我請啦～」到埋單既時候，Sam哥好理所當然咁爭住埋單～

『唔好既～唔好既～AA啦～』我就當然唔想欠左佢！

「唔使啦～唔使啦～請靚女食飯係男人既榮幸～」Sam哥成個大男人咁...

『唔好呢～唔好呢～我真係唔鍾意要人請～』其實我係唔鍾意俾唔鍾意既人請～

都係嗰句，我唔想欠左你！

「AA好難計既～下次你請返我咪得囉～」Sam哥總係唔願收我D錢...

『咁呢餐我請啦～』我一手就搶左張單，夾埋D錢落去！

「咁...」我無再俾Sam哥有機會講野！

『唔使咁啦～我決定左就決定左～無人可以阻止我～』我真係唔想同你有乜野瓜葛！

「你...你真係好特別呢～」Sam哥打量一下我...

我唔知Sam哥所指既“特別”係乜野意思...

係讚？係彈？

唔重要～

一個唔重要既人講乜都唔重要～

埋完張單...再次坐上Sam哥架日本車...

“𠲖...𠲖...吼...”

一路上，我已經無再聽Sam哥講D乜...

我淨係知好攰...

唔想再接收任何令我覺得煩厭既信息...

“吼...吼...吼...吼...”

一路呆望住車外既夜景...

“吼...吼...吼...吼...”

放空...放空...

“吼...吼...吼...吼...”

終都返到黎ManYan屋企樓下...

『唔該晒...』我解一解開安全帶...

「唔使客氣～有無好D丫？」Sam哥問一問...

『下？』我唔係好Get到Sam哥問乜...

「你既心情～」Sam哥正想解一解開安全帶...

『OK啦...唔使送喇...拜...』我就立即開門落車...

「哦哦...拜...」

“啪”反手閂一閂返埋道車門...

真心講...如果今日可以喺屋企休息下發下呆既話，我諗會好好多囉...

今晚出完

三句預告

拖住勁重既軀殻返到黎ManYan既屋企...

我一入屋就見到豪仔背住我坐喺電腦前...

又係打緊機...

當年Emma又係話飛揚好特別⋯

同一句說話喺唔同人口中講出黎係有唔同效果

Sam哥呢Part終於都完喇

詩琳同豪仔

你唔俾細佬響屋企食緊女嘅

姐姐同弟弟

三句預告話左俾你聽豪仔打緊機

'真心講...如果今日可以喺屋企休息下發下呆既話，我諗會好好多囉...'
應該係全部讀者嘅心聲

豪仔其實係食家

我每日都想喺屋企發呆

胡迪是最寂莫
無煩膠Sam出現既話 心情無咁煩燥

那獵物也是獵人

我要做頹中

打機只是掩飾

裸聊

其實上網搵緊SP

網上好多陷阱

之前好睇d, 成個星期講sam哥節奏太慢有d悶。

樓主請加速

新讀者

點知約出黎見到男人

由港男睇到依家 因為sam哥第一次留名

Sam 哥終於完！
唔洗下星期..聽日就冇佢忽然好開心
以前比人咁煩過...真心會想打柒條友...
佢地全部自信搭夠然後無視你所有拒絕既說話...
佢好似係二次元咁完全可以同你完全唔同channel
Btw..細佬打緊咩機

終於完左Sam哥，好L煩，完全唔鍾意sam哥呢條線

棄故行列, 第一次召集

網上騙案何其多
男扮女裝笑呵呵

樓上一堆新讀者

唔係新ga la,由第一集追到而家。
法國sam哥好黑人憎先黎推下

歡迎抽插飛揚

各位早晨，星期五了

跟

無銀用又要欄街
完左Sam哥就有新氣象

約出黎見到係家姐

藍色少女
Sam哥既破壞力真係強勁

呢D人真係唔知可以點對付
屌佢又唔得 無視佢又Keep住煩膠住你
細佬打

為食姐姐
人生就係總會遇到自己唔鍾意既事同人
只係遇到一個半個算好彩

呢句掂喎

多得Sam哥

Sam哥有好強既召集力

我無辜的

報報早晨
聽日放假

此風不可長 水馬出動

各位早晨
Sam哥真係有好強既破壞力
每次寫呢D角色真係要好小心

Yeahhhhh 終於完 煩膠sam唔好再出現

大鼻牛奶熊
好大仇口

寫多啲Wing Wing

Wing Wing係我架

召集夠3次, 就正式棄故

早
陣間考生物試 打算撞mc算

撞MC夠合格

水馬！快D出水馬擋住馬寶

妹妹仔早
加油丫

我無運 撞會炒

我派Heidi擋住馬寶

一齊

不了

做狗都願

搵Hamilton重Break你

唔合格都係返hk冇左$6000學校贊助姐

做隻貓做隻狗不做情人

仲有defer呢個可能呢

冇啊 返去就final year啦
spring sem可以讀好少credit就grad到 唔洗擔心

同埋炒個科係bio黎 冇得tran
唔影響我

6000
咁你真係要為左6000蚊努力D

慘在連貓狗都做唔成

好似好簡單咁喎

貓狗不如...

安心去炒

我是零我是零

咁咪好
我嗰時last year spring sem去
剩係讀兩個course都差啲搞到要defer

差D姐

上回講到詩琳同Sam哥食完野～
Sam哥又爭住要請詩琳～
但詩琳就唔想欠左Sam哥，所以決定搶左張單黎埋～
Sam哥覺得詩琳好特別～
詩琳就唔鬼理佢咁多～
Sam哥車詩琳返到黎ManYan屋企樓下～
詩琳講左句“唔使送BYE”就頭也不回咁返上去～
Sam哥呢Part終於完喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

拖住勁重既軀殻返到黎ManYan既屋企...

我一入屋就見到豪仔背住我坐喺電腦前...

又係打緊機...

張電腦檯上仲有個咬左幾啖既孖芝...

顧住打機...就連正正經經咁食埋個包都唔得...

唉...

我都係唔理佢咁多…快D放好D野...拎埋件白色大Tee...黑色運動短褲...入浴室沖返個靚涼先～

入到浴室第一時間就將身上所有既衣物都除晒落黎～

“灑”

開大個花灑由頭淋到落腳趾尾～

『啊～好爽喔～』真係爽到我要叫出黎～

行左一日...曬左一日...辛苦左一日…俾條煩膠煩足全日...而家沖返個熱水涼，真係成個人都爽晒～

痴線架～真係痴線架～點解會咁痴線架？！

我又點會真係走去同個痴線佬癲架？！

唉...

初初就話諗住應一應約，俾一日時間Sam哥等佢知道我同佢係唔夾...相處唔黎...等佢知難而退...

但而家照咁睇...睇黎係我太過天真...

Sam哥佢根本就Get唔到我對佢無意思...

唔止唔止...

Sam哥仲係覺得我好適合佢...仲係想繼續追求我...

唉...你話點算好呢？

我一邊諗下點算好，又一邊沖乾淨個身～

沖到乾乾淨淨～香噴噴～抹返乾個身～就著返件白色大Tee同埋條黑色運動短褲～（當然裏面又係真空架啦～）

拎住條白色大毛巾抹下抹下個頭～掃下掃下把秀髮由浴室行返出黎～

豪仔都仲係成尊佛咁坐喺電腦面前打緊機！

打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機打機！！！！！！

究竟機又有乜咁好打呀？！

我就坐到去豪仔身邊，一邊掃下掃下把秀髮，一邊望住佢打機～

豪仔仲係聚精會神咁望住個Mon！

我就再坐得埋D～掃把秀髮掃得再用力D～

豪仔都仲係全神貫注咁望住個Mon！

我再坐得埋D～再坐得近D～

但豪仔都仲係理都唔理下我，完完全全投入喺隻Game之中！

有無搞錯呀？！我坐到咁埋，你理都唔理下我？！望都唔望我一眼？！

岩岩沖完涼既我全身香噴噴咁～

係男人聞到都失晒魂啦！

家下你鼻塞丫？！

無嗅覺架？！

切左個鼻出黎罷啦～要黎都無用架喇～

唉～真心唔明點解男人咁鍾意打機！

嗰時阿Ken又係咁！

放假唔出街，就係留喺屋企打機！

有時打到我放工返黎都仲打緊！

叫佢煮飯先肯停！

有時一齊放假就仲衰！

試過起身就見佢開左部電腦打緊機！

我就走過去撩下佢啦～

又舐下佢耳仔～又用對小饅頭喺佢背脊壓下壓下～掃下掃下～

佢真係俾我撩到起晒機呀！

之不過佢唔係立即推我落床，而係立即撳我喺電腦檯上，拎住條巨棒就從後插入！

一邊從後抽插我，一邊打機！

真係好鬼死賤格！

你話丫！究竟係扑野重要D？定係打機重要D？

我就真係唔知～

唉～男人～真係由十六歲到六十歲都係咁鍾意打機～

豪仔有豪仔望住個Mon打機...我有我望住豪仔望住個Mon打機...

好無聊...真係好無聊...

不過無聊都好過跑山既～

望多一陣...

“咔”係開鎖既聲音～

我望一望住道大門打開...

「我返黎喇～」ManYan入一入屋就立刻除一除鞋～

『咁早返黎既～』好囉好囉～唔使我對住尊佛咁悶咯～

「OK咁啦～你呢？執好晒D野過黎喇？」ManYan又放一放低個袋仔～

『嗯～執好晒喇～』要執既都執好～

「咩都搞掂晒架喇嘛？」ManYan再問一問～

『乾淨利落～』都應該可以咁講既～

「嗯～咁就好喇～」ManYan拍一拍我膊頭再望一望豪仔背影，「鄒文豪又顧住打機食老麥就算？！」

「嗯...」豪仔就咁“嗯”左一聲...

「唉～唔鬼理你～」ManYan擰一擰頭之後，就拉一拉住我埋床邊坐，「喂～咁你今日去左邊丫？唔係全日都喺道睇住我個毒L細佬打機丫化？」

『唉～講起就扯火～』真心火很大！

「下？咩事？係唔係有關個賤男？！」ManYan好緊張咁關心下我！

『唔係唔係～個賤男就算啦～係有關另一個對我有意思既男人姐...』一提起Sam哥就頭痛...

「嘩～衰妹咁快有人追～」ManYan古古惑惑咁打量下我...

『你咁講係咩意思？我無時無刻都好多人追架囉好唔好？』我冷眼望住ManYan...

「我唔係話你唔吸引～係估唔到咁快就有桃花運～‌」ManYan又古古惑惑咁打量住我...

『唉～桃咩花運丫～桃花劫就有～』呢D邊叫得上係運丫...

「桃花劫？」ManYan一頭問號...

『桃花劫～個男人唔岩我架...』我一諗起Sam哥個鹹濕樣就反反地胃...

「哦～唔岩口味～咁咪同人講請楚囉～」ManYan好隨便咁點點頭...

『我都想～所以今日咪諗住應佢約，等佢Feel下我對佢係無意思既...之但係佢完全Feel唔到囉...』我好無奈咁擰擰頭...

「下？唔係咁鈍丫化？個男人咩人黎架？好似鄒文豪咁既毒L黎架？」ManYan望一望住豪仔既背影...

『係毒L都好D～最慘條友係嗰D正能樣...』我又好無奈咁擰擰頭...

「哈哈～正撚樣？！」ManYan笑住咁講...

『正能量樣丫...』好心ManYan就斯文D啦...

「哦哦～正能量樣～哈哈～咁你就大件事喇～」ManYan搭一搭住我膊頭...

『唉...我都知...』我都知唔係咁容易甩到呢D正能樣...

我知道就算點明示暗示，Sam哥都會以正面方向去諗...

咁樣叫我仲可以點甩身呢？

「再唔係你咪試下佢囉～」ManYan又拍一拍我膊頭...

『試下？咪搞！你都唔知佢今日車我去邊丫！』

「佢車你去邊丫？」

『佢車左我去城門水塘呀！』

「下？！日光日白車你上城門水塘車震呀？！」

『車乜鬼野震丫？！佢帶我上去膠遊呀！』

「唔L係丫化？帶個靚女上城門水塘膠遊？！條友係唔係傻架？！」

『你都話佢係傻架呢～熱死辣辣上去曬太陽，真係痴線架！』

「唔怪得你好似黑左咁啦...」

『真係架？！唔係丫化？！死喇死喇！又要美白喇！！！』

「唔怕唔怕～我有支堅野好快白返！」

『係唔係真架？』

「真架！上次去完夏威夷曬太陽都係靠佢...嗱～就係呢支～仲有仲有～用埋呢支～」

『呢兩支...』

「唔止唔止～再加埋呢支～呢支～呢支～呢四支～」

『哦哦...加埋呢四支...』

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 07－港女軍師] PART 01

「有得食～有得食～」皓傑拎住一碟心花怒放同一碟融情比利時過黎～

『嘩～好正丫好正丫～』我就坐喺道拍晒手咁睇住皓傑將兩碟甜品放到我面前～

已經將[Day 06－頭也不回] PART 07 Upload上Facebook同紙言

好想食甜品

馬寶去邊度exchange

有甜品有無甜故先

Buy and eat it

整個心太軟開心下囉

洗驚佢?

你仲唔夠甜

食住甜品先

自己整仲開心

我要食熱戀

又攬炒過

挪威

呢度廚房冇呢d廚具

冇錢啦我
我十幾日後返黎啦

我係咪要找數簽書

簡單D既整唔整到

十幾日後返黎先食

要喇要喇

飛揚都要簽

返到黎鬼咁熱食雪糕心太軟

有咩簡單啲 紅豆沙？

簡單啲落街買雪糕

手殘

我呢邊有間D雪糕硬過石頭

糖+水

買一大筒返去慢慢筆

十萬次祈求都係咁寫啦

係囉係囉 唔好扮唔記得啵

我呢邊個on9雪櫃冇冰格
試過有室友為左擺佢桶雪糕，所以扭到最凍....之後我地其他人嘅嘢結晒冰
我有好多嘢食唔再食得，勁浪費

就係嗰陣時寫到隻手殘左

對手已經被十萬次祈求毀左

好室友
個雪櫃似係成個都係冰格喎

通常會過海搭電車周圍行下
博物館又好咩都好…
反而好唔想留喺屋企

淪陷20年熱到噴火
今晚要出火

咁熱出街涼冷氣都幾好丫

+1 唔洗錢都有冷氣嘆

女女

我岩岩見到閃電

好似D阿伯咁喺商場涼冷氣

喺星巴克同D大學生爭位坐

男神係容易搵女女

[

有冇人識法文

發現自己開始脫毒
十日冇上連登

因為你係偽毒粉熊

偽毒可䎵呀

日日返工放工
假期hea
那來偽毒

半毒

先生 你要幾成毒

我反而呢排好鐘意袁澧琳

屌

咁串

無上連登就叫脫毒咩

好感動有人講史

一齊傾下，騎劫飛揚個post

半年前開始睇返香港史
主要睇Battle of Hong Kong 1941

呢道好多高人

好丫
等我抖返下

掛住香港

之前中學睇呢d會俾人當異類

好快返嚟啦

好快就有得搵返仔仔啦

我想食媽媽煮嘅飯多d

香港保衛戰好精彩，個個都係義無反顧咁為一個遠東既殖民地而犠生，初頭睇個真係睇到有啲眼濕濕 班支那賤畜仲喺度話英國當年打都冇打就走左，火撚滾

仲有兩個禮拜

會俾人話毒

睇錯香港革命戰

上年有去參加一個紀念活動(有人扮英軍果個)
同班親中嘅講野真係精彩

不過都不宜過分英雄化班守軍 佢地主要係為軍人責任同榮譽而戰

鄺智文本孤獨前哨同重光之路有冇睇
話說有香港保衛戰board game

妹妹仔你仲記得呢篇都好野啦

我聽我聽！

個陣有一班退役既老兵同商人都自願過嚟香港打仗，後尾好似死左大半。我真心覺得佢地係英雄
孤獨前哨有買，但未有時間睇

一齊討論 將飛揚個post騎劫做歷史post

未了解到可以討論呀 飛掦byebye

14個負皮 係咪創咗歷史新高

應該係 因為Sam哥

好快就返黎

中學雞乜都唔識

成個Post立即升晒LV

加油

我會好好記住呢個歷史

Sam哥既殺傷力

法蘭西貢使早

都合理嘅 果陣一戰後班大佬都hea 英法就多一事不如少一事 德國就殘哂 美帝又玩返孤立
得俄國啱啱革命完 又冇fd子 順便借中國輸出革命

係海軍(z艦隊)太快俾日本打爆左
日本自己又玩到用單車奇襲馬來亞

不過點都好 香港守軍嘅表現連日本都覺得抵抗係估唔到咁頑強(人數得日本一半 冇後援 加軍重裝備仲運唔切黎香港) 最後打到冇哂彈藥庫 水供應都就後崩潰先投降

但係新加坡最後投降果陣 守軍仲係多日本一倍 而且裝備比較完備 戰略縱深又深得多 又真係肉酸左d

但係咁騎劫會唔會唔係咁好

星期日冇故，騎住先唔怕既

不知幾好
快D推爆呢個Post 唔使再睇到堆負皮

不嬲都係乜都吹得
又係故仔Post 又係吹水Post

文青女早
咁好瞓

好得閒咪訓下覺

點知下個post一開就一堆

昏迷式睡眠

好想食海膽刺身⋯

我成日都怕訓左夜晚訓唔著

其實我都覺得係
通常負皮開就一直負落去
仲越負越多

上個星期個Friend話去日本食到唔食

冇咁嘅煩惱

你都好訓得喎

我唔想咁訓得呀

我今日瞓完晏覺而加失眠，好羨幕你想瞓就瞓到

但要起身就起唔到

試下拎多幾部電話較唔同鈴聲既Alarm 我試過飲完酒瞓得4個鐘都嘈得醒

訓得是福

唔瞓晏覺都失眠

到你好攰但又訓唔到就真係知辛苦喇

但都會自動眼訓 一考試就GG

唔願落床係問題

會咁架

有得瞓好瞓

我而家成日都係

飛揚叔 安息呀

+1 已經連續3晚靠飲酒去迫自己瞓 再係咁真係唔掂

起身之後飲杯咖啡之類？越小糖越有效果

如果考試個啲重要事咪迫到自己起身囉 平時放假都會早左起身但唔捨得落床

你做乜撚嘢呀 依度不嬲都係咁 唔想吹水咪去紙言追 好行唔送

連考試都逼唔到我

通常飲茶

飲酒對身體唔好呀

男定女關你撚事 你邊位 咁撚惡 唔講以為你係香討個啲版主呀

咁要你自己先知 希望你早啲賺夠 迷途知返

雖然你老母可以隨便俾人屌 但唔好以為個個老母都咁隨便啦

Mk妹 我代飛揚多謝你推post呀 咁得閒就早啲訓 對身體好呀

恭喜晒 樓上10連冇難度

其實唔鐘意睇到人吹水咪直接用追故模式囉，再唔係block曬我地都得。無啦啦喺度罵戰有咩意思

證明呢度真係鬼影都冇隻...

各位早晨
BTW其實我睇完都唔知發生左咩事
點解咁大仇口咁 好似有D內情喎
大家又唔使咁躁既
喺香港現實生活都已經夠苦 上到黎開開心心咪幾好

唔好講個事實出黎啦

我都想知咩事 一開波就話人做雞又屌人老母，好似好大仇口咁

尋晚到而加多左兩個正評

同時又多左個負皮
好驚開新Post都係咁多負皮

Sam哥完左應該冇咁多....掛

負皮就好似打C Egg咁 打開就接二連三

打J打到好攰, 一上黎就有野睇, 乜事

你打左幾多次

唔使叫救護車住

一夜7次

仲有無野出先

七次其實唔到

講笑..邊可能七次, J完會好肚餓, 半夜唔想起身食宵夜

係J完訓得唔好, 所以今朝覺得好攰

唔知 根本唔識佢

以前有個舊讀者自爆一日12次，至於係邊個就

報報講得啱

講D 唔講D 好唔合理WOR

可能條ON9仔唔識用J故模式

求其cap幾張圖就話自己做緊資料整合 當自己起底組？難怪啲人話連登多小朋友

小學雞到無人有, 重點係無仇無怨衝出黎咬人
你話文青女之前小過佢都話丫

J完唔係好好訓架咩

我知係邊個

私隱唔爆得

想買電視先黎落大雨
好彩落一落 停一停 上網睇一睇
發現個牌子勁垃圾
聽日都係去買隻Fujitsu芒玩下算

有時反而好精神

HKTVMALL 幫到你

打得多就係

我見到好平
之不過而家買要等到星期五先送到黎
星期五我又唔係全日喺屋企
BTW芒係抵玩 但得一個HDMI好似唔係好夠 （我係又要貪平又要萬能既仆街 ）

聖人模式

我喺黃金用1k買左個24" benq mon喺屋企打機，真心幾好用

第一次就聖人左啦

24"芒真心抵玩既
只係...得一個HDMI有D麻煩

因為我唔睇電視，反而長時間駁住部MacBook 到真係想打機先拎部ps4出嚟插

屌你丫又要踢爆人

用黎插女電腦同PS4?

無記錯第一次無聖人到, 因為要搵紙巾

打機我床頭用緊部32, 但都覺得唔夠

你喺床度用梗係啦 我用24擺枱面，坐前少少已經用唔晒個mon

我都係得Switch同PS4要駁姐
但要換黎換去好煩

打一次好喇

PS4+Switch

我會拎定紙巾 但射到周圍都係

岩岩度過32好似有D大
窮L間屋有幾大喎

有錢人

窮L表示張床好細

獨撚表示自己PS4 打FIFA
飛揚同囡囡打SWITCH

我房放唔到書枱....其實細MON放枱打機會舒服D

射到D囡囡周圍都係?

邊道有錢

我都係準備毒自同龍仔玩遊戲咋

我連房都無

射落地咋屌

飛揚唔係有部好大mon嘅mac機

自己一間屋

炮房飛揚

係好大丫 俾佢霸晒D位

我都想

有鬼炮房咩

打空炮嘅房

又mac又ps4又switch仲要呻窮

同劉xx話去少兩次日本就儲到錢買樓有咩分別

離地廢腸

控空炮都要入廁所

部Mac機用左七年
PS4減價時買既
Switch喺最低位入手
我係窮到核爆囉

上回講到詩琳返到黎ManYan屋企～
見到豪仔又打緊機～
機真係咁好打架咩？
詩琳沖完涼出返黎豪仔仲係打緊機～
詩琳就坐喺豪仔身邊諗住色誘下佢～
但豪仔就勁專心喺個Mon道～
到ManYan返黎，就講下今日俾Sam哥捉左上山膠遊～
ManYan仲覺得詩琳黑左添～
ManYan就俾左幾支好野詩琳美白一下～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 07－港女軍師] PART 01

「有得食～有得食～」皓傑拎住一碟心花怒放同一碟融情比利時過黎～

『嘩～好正丫好正丫～』我就坐喺道拍晒手咁睇住皓傑將兩碟甜品放到我面前～

「梗係好正啦～你最鍾意食Häagen-Dazs既雪糕同甜品架嘛～」皓傑溫柔咁笑笑口，幫我抹一抹隻匙羹～

『尤其係心花怒放同融情比利時～上次喺Facebook見到都流晒口水咁～勁想食～』而家喺正我面前就更加會流到成檯都係口水～

「但你一個人就食唔晒呢～」皓傑又好溫柔咁笑笑口望住我～

『而家有你同我一齊食～就唔怕食唔晒啦～』我就筆一羹～食一啖～『嗯～好味好味～』

皓傑就帶住溫暖既微笑望住我，好似好幸福咁～

好幸福？

就係望住我食都咁幸福？

佢自己都未食～就係睇住我食都感覺到幸福？

「只要你覺得幸福，我都會覺得幸福～」皓傑好似聽到我心裏面諗緊乜咁...

『傻瓜～你都食D啦～黎～等我餵你～』筆一羹～餵到埋皓傑嘴邊～『呀～』

「嗯～」皓傑含住我支羹好幸福咁望住我微微一笑…

俾皓傑咁樣望住...總係有D尷尬...

「做咩好似咁尷尬咁既？」皓傑問一問...

『無…無丫...邊有尷尬呢？無尷尬...無尷尬...』我當然就唔會話俾皓傑聽...我尷尬...

「我係你男朋友黎架嘛～又有乜好尷尬呢？」皓傑仲係一面幸福咁望住我...

『係咯…係咯...』就係因為你係我男朋友...我先尷尬...

我尷尬...係因為我背住你呢個男朋友...做左好多...好多...唔應該做既事...

我背叛左你...

唔止一次…

已經好多好多次...

我同Prince已經搞過好多好多好多次...

喺Prince屋企又好…喺學校又好...喺殘廁又好...喺暗角又好...喺後樓梯都好...

只要係無人既地方...我同Prince都已經試過...

試過好多次...好多好多次...

好多好多次...好多好多次俾你望住既時候...我都會諗起偷偷地背住你同Prince鬼混既情景...

好多次...好多好多次尷尬...好多好多次內疚...

「黎～我又服侍下可愛既女朋友～」皓傑筆一羹...餵到埋我嘴邊...「呀～」

『嗯...』我滿懷心事咁含一含住皓傑支羹...

你真係對我好好呢...

你留意到我望到Facebook裏面張心花怒放同融情比利時望到流晒口水...就帶我黎食...

你知道我怕食唔晒...又同我一齊開心Share...

縱使你唔係咁好甜品...

你總係會留意住我...注視住我...

知道我鍾意D乜...想要D乜...需要D乜...又會無聲無息咁帶俾我...送俾我...交俾我...

看似好簡單...但其實背後係充滿意義...充滿心思...

要全心全意為一個人付出...了解佢既所有...仲要好自然咁放到喺你面前...其實一D都唔易...

你為我真係做得太多太多...

「你開心...你滿足...你幸福...就好喇...」皓傑一面慈愛咁望住我...笑一笑…

我開心...我滿足...我幸福...

點解所有所有都係為左我呢？

「我唔為你...仲會為邊個？」皓傑仲係一面慈愛咁望住我...笑一笑…

唔係為左我...仲會為邊個？

你會唔會真係太好？

你會唔會真係對我太好？

點解你要對我咁好？

「因為我係你男朋友嘛～」皓傑仍然係一面慈愛咁望住我...笑一笑…點一點頭...

因為係我男朋友...係我既...男朋友...

我摸住皓傑塊面...攬一攬住佢...攬一攬實佢...錫佢...

我攬實左皓傑...不停錫…不停錫落皓傑個嘴...不停咁伸條脷過去...伸入去...

我好用力咁攬實皓傑...好瘋狂咁伸條脷入佢個嘴道...伸入去佢個口裏面...

你係我男朋友...但我就背住你做咁多衰野...同你既兄弟搞左好多好多次...

如果俾你知道...你仲會唔會對我咁好？

你仲會唔會咁在意我？

你仲會唔會為我付出咁多？

你仲會唔會...會唔會咁...愛我？

你對我既愛...我係感覺得到...

我係好清楚...好明白...

之但係你越愛我...我就越內疚...

我唔係唔愛你...我都愛你...但我愛你既同時...更享受同Prince做愛...

我唔知點解...喺你身上我得唔到Prince俾到我既感覺...

一種滿足到性慾既感覺...

我唔知點解...縱使我感覺到你對我既愛...縱使我同你攬攬錫錫…摸勻全身...就算好似而家咁...我瘋狂咁吸啜你條脷...捉住你隻手搓弄我個小饅頭...用我小腹頂住你條巨棒黎磨...都係唔夠...

都係唔夠我同Prince偷情既時候...嗰種刺激...嗰種興奮...嗰種無盡快感...

我又諗起Prince...

就算係同緊皓傑親熱...我都會諗起Prince...

諗起點樣俾Prince搓弄我對小饅頭...點樣搓起我對小饅頭黎吸啜...點樣用條脷舐勻我全身...舐我陰唇...鑽入我陰道裏...

同皓傑一齊...無錯...係可以得到愛既感覺...

一種純愛既感覺...

但係同Prince一齊既時候...我唔止得到愛...仲得到挑逗...

Prince真係好識得哄女仔...又好識得挑起女仔...

Prince講既野…做既野…唔一定係為我好...但總會令我好開心...

縱使到最後可能會周身傷痕...但係開心...

係自虐？還是被虐？

點解我總係要遇上呢種人？總係要愛上呢種人？

「因為你犯賤...」我耳邊傳黎阿Ken把聲！

我立即推一推開懷抱裏既男人！望一望清楚！

眼前不羈既阿Ken開始變成灰色...分裂...粉碎...飛散...

今晚出完

三句預告

『犯賤...因為你...犯賤...』當我有返少少意識...

當我再次睜開雙眼...

『陌生既...』天花板...

又發夢

夢醒時分

早知道傷心總是難免的

人總貪心 滿足一切都不會夠
皓傑最後會唔會放低詩琳

每日第一Part係夢境是常識吧

你說你愛了不該愛的人 你的心中滿是傷痕
你說你犯了不該犯的錯 心中滿是悔恨

可以避免的

咁快就講最後

都唔啱音

覺得皓傑好慘

發夢會否成真 好想睇皓傑甜野

事實係可以避免的

呢個世界上都有好多皓傑

甜在心

為何永遠放不低

唔同意
好難有人做到佢咁好
btw 樓上個mk妹嚇親我

唔覺有好多皓傑 但有好多prince同詩琳

如果現實中遇到皓傑咁既男人真係死都唔放手

知有個男仔等咗個女嘅6年 ·中間個女仔又不斷拍拖

最後佢等唔等到

但皓傑有得手過架

耿耿於你心 六百週

會唔會係有但你留意唔到

皓傑呢種人多數都係俾人無視
因為佢地大多數都係喺你背後

會唔會係有 但唔係你最愛呢

最後周國賢的出場是想交代，像男主角（麥浚龍）一樣的痴情漢，其實到處都有。

可能仲未到最後呢

很可惜 這一世未能長廝守

就算遇到，你都未必會鐘意佢

曾經擁有 一刻已足夠

未知佢等唔等到 仲等緊
仲慘過皓傑

但係個女仔知唔知？定係當佢係兵

小狐狸絲打好耐冇見

正解

咁就一世架喇

等心死罷啦

比戀人更親密

我又揮手

大將軍

個個排曬隊 無錢派架我呢度

小弟做過呢啲on9野

好男人=悶=無情趣=唔過癮=搵爸爸咩

點會唔知呀

陳先生

俾塊生命麵包我都好

等左幾耐

淨係識得噓寒問暖

知 但係唔愛就唔愛

女方性格都好緊要
個個似詩琳咁未玩夠既..出現幾多個晧傑咁既男人都會錯過

等一生都等

前前後後5年倒LA

最仆街係D女會同你講早知唔咁對晧傑LA

睇黎你經歷過

到玩夠（其實係無得再玩）就話呢個世上D好男人死晒

等黎有用咩

都唔唔算浪費左太多時間姐

後悔又唔補賞

白夜行早

呢個世界好多皓傑

無左中學最應該拍拖果5年

早
今日下午考試～之後就有9日自由時間lu～
掛住香港

考完試就自由，恭喜

想要純愛冇左呢5年係可惜...
但其實大學先真正開始都唔遲

等於無返過中學

妹妹仔早
快D返黎

未考完都自由緊

大學好多陷阱

大學邊有純真, 一開波就係亂世

大學係最邪惡既地方

同埋當你俾人知道你等緊, 就好難去搵食

好似Juno咁又同第二個一齊 但心裏面仲有另一個

大學嘅hall係最淫亂嘅地方

player 厹 娘娘 sp hall雞 獸父獸母 freshman

豆腐爸爸

Lm

有時誤打誤撞先搵到真愛架

仲有兵

咁清楚既

百科傳輸

人間妖域

朱古力波彈彈波

可能打轉打轉再打轉

好恐怖

仲有摺友

真係同淘寶一樣乜都有

上回講到詩琳夢見皓傑對自己好好～
好細心好溫柔好體貼～
搞到自己好內疚～
詩琳唔明點解自己總係要愛上好似Prince呢種男人～
就喺呢個時候...
「因為你犯賤...」詩琳耳邊傳黎阿Ken把聲！
詩琳立即推一推開懷抱裏既男人！望一望清楚！
眼前不羈既阿Ken開始變成灰色...分裂...粉碎...飛散...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『犯賤...因為你...犯賤...』當我有返少少意識...

當我再次睜開雙眼...

『陌生既...』天花板...

係發夢...

我又夢見皓傑...

望一望瞓喺身邊既...ManYan...仲係瞓得好冧...

隔住窗簾布望一望出去出面既天色...

已經幾光下...應該係...九點鐘咁上下...

點解我同個女仔瞓...都會夢見皓傑架呢？

點解我又會夢見皓傑對我既好？

同皓傑一齊既時候...佢真係對我好好...

好似從來都無一個男仔對我咁好...

玩玩下嗰D就唔好講...認認真真嗰D都係自私...

有D真係氹得我幾開心既～之不過最終目的都係氹我上床...

無一個真係好似皓傑咁...咁...

應該點講呢？

我唔知道應該點樣形容...

我只係知道好唔同...

係與別不同...

好多男仔話愛我...都係愛我既身體...

係想佔有我...係想喺我既身體上得到快感...

但皓傑呢？

除左話快感之外...仲有既係愛惜...愛錫...

皓傑對我既愛惜同愛錫遠遠多過快感...

唔係單純想享用我既身體既男人...

世上真係有咁既男人嘛？

又會俾我遇到嘛？

仲要早就已經遇上...

只係...係我犯賤...

口甜舌滑識氹女仔既男人都唔會係好男人...我應該一早就明白...

但點解我都仲係要盅個頭埋呢D男人道呢？

咪就係因為我犯賤囉～

唉～我地呢D女人真係唔會得到幸福架喇～

我轉一轉身望上床頭...搵一搵返自己部手機...

打一打開WhatsApp...打一打開皓傑既WhatsApp...

『忘記不必要的痛...捉緊最貼心的愛...』

唔...不必要的痛...我可以忘記...

最貼心的愛...又在那呢？

我知我知！咪講緊皓傑囉！

你真係當我係嗰D白痴死港女，明明就喺面前都睇唔到咩？！

之但係而家皓傑就唔喺我面前！唔知去左邊！

日日淨係Send句情深說話過黎！

又唔係問近況！又唔講下自己近況！

想點姐？

我又可以點姐？

真係…都唔知點覆你好...

就只好...唔覆～

放返好部電話～喺張床上再抖多一陣～

星期日既早上...懶洋洋～

放假真係好～

你就俾我放假逃避一下～

逃避一下唔想面對既問題～

太多唔想面對既問題～

喺ManYan張床上抖多一陣，望一望仲熟睡緊既ManYan...

ManYan呢個睡相又夠甜～

仲要瞓到跌晒膊～露左一大舊胸肉出黎～

如果我係男人，一定忍唔住女女女左佢～

唔好話係男人喇～而家既我都想搓弄下佢對豐乳～

自己嗰對無人地嗰對咁大丫嘛～就梗係想摸下人地嗰對架啦～

不過我又唔會咁衰女，走去乘人之危既～

我都係落一落床梳洗下先～

好小心咁落一落床...避免整醒ManYan...

拎好埋D衫褲之後，又細細步...細細步咁行入去浴室...避免整醒仲瞓緊既豪仔...

喺浴室刷個牙洗個面沖個涼洗個頭～

每日都會做既事～

就算係返工既日子又好～放假既日子又好～搬到去邊道都好...每朝早都一定要梳洗得乾乾淨淨～

你就當我有潔癖啦～

沖到乾乾淨淨～成身香噴噴～

著返件白色大Tee～黑色短褲～裏面又係乜都無著～真空上陣～

其實我都真係有幾多件白色大Tee黑色短褲～

喺屋企既時候，就一定會咁著～

舒服丫嘛～自在丫嘛～Free丫嘛～

女仔就係咁鍾意舒服自在Free～

因為每個月總有幾日係受束縛既～

所以就要喺平日得到最大既自由喇～

唔明呢～好高深呢～

我認我係幾高深架～哈哈哈～

拎住條白色大毛巾抹下抹下個頭咁由浴室行返出黎...

ManYan就半睡半醒咁...口噏噏咁：「唔唔...而家幾點...唔...唔...幾點呢...」

望一望住攬住個枕頭仲未願醒咁既ManYan，再望一望個掛牆鐘：『而家丫？十點架喇～』

「十…點...十點？！」ManYan勁大反應咁彈左起身！

『嗯...嗯...正確黎講係十點十分～』我再望住個掛牆鐘～

「死死！遲到遲到！」ManYan立即跳落床！

ManYan件白色大Tee仲要跌晒膊！成個豐乳就彈晒出黎！差D仲露埋點！

『你有街去丫？』我隨便咁問一問～

「係丫係丫！約左我個男人呀！死喇死喇！點解電話唔響架？！頂！原來無電唔記得叉！死喇死喇...佢最鬼憎人遲到架嘛！」ManYan一邊拎住條Llightning線插落部電話道叉電！一邊口噏噏咁～

『你地約左幾點丫？』我又八八卦卦咁問一問～

「十一點半丫！」ManYan仲係急急忙忙咁左手放低部電話，右手拉開個衣櫃搵衫！

『哦～仲有時間～梳洗完化埋個妝都得啦～』其實我知唔係幾夠時間～

女仔要打扮，真係幾花時間～

就係睇ManYan而家企喺衣櫃前面揀衫都已經夠難～

呢件上身衫又唔襯條短褲～

呢條短褲又唔襯對鞋～

對鞋又唔襯條連身短裙～

條連身短裙又唔襯個手袋～

個手袋又唔襯今日個Look～

今日個Look又要襯返男朋友先出得街～

其實講到尾...都係為左唔想失禮你姐～

唔係既話，女人做乜要花咁多時間扮到咁靚？

唔係為左你既話，你估真係俾街上D人睇咩？傻佬～

今晚出完

三句預告

『咁我仲使唔使煮埋你份早餐丫？』巡例都要問一問ManYan既～

「唔使喇唔使喇～」ManYan就攬住D衣物衝入浴室～

一個外表幾咁正幾咁索幾咁吸引既女仔，背後都有一幕亂糟糟既畫面～

同豪仔獨處了

又有得同豪仔獨處

亂糟糟

廢腸就肯定係厹 + player
馬寶就係廢柴 + 摺友

幾會黎喇詩琳

我只係一條濕鳩

姼既濕鳩

那有女

程勝 出現了

仲有呢個post

有無絲打試過消防員？一試難忘！

謝校對

真有其人架

等詩琳出黎包膠

真人真事

真係有GiGi同Wing Wing

唔通個post嘅樓主係

唔好FF太多

各位早

有都唔輪到你

好有可能喎

好真實

今日咁靜嘅

今日啲天氣好適合做運動

突然又靜左

做咩運動

路步咋，早兩日去跑真係曬到中暑

我諗起熱門嗰個瑜伽post

瑜珈妹

岩岩落大雨喎

成腦都係色情野

自舐

上回講到詩琳夢醒就諗自己點解成日都遇上好似阿Ken咁既仆街～
可能真係犯賤啦～
起身睇一睇皓傑Send黎既Message...忘記不必要的痛...捉緊最貼心的愛...
最貼心既愛...皓傑...
詩琳抖多一陣，就起身梳洗～
到梳洗完出返黎，ManYan話約左自己個男人出街，仲就快遲到喎～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『咁我仲使唔使煮埋你份早餐丫？』巡例都要問一問ManYan既～

「唔使喇唔使喇～」ManYan就攬住D衣物衝入浴室～

一個外表幾咁正幾咁索幾咁吸引既女仔，背後都有一幕亂糟糟既畫面～

係咁架喇～係咁架喇～你估靚女真係唔屙屎架咩～

或者係ManYan講野比較大聲比較嘈～嘈醒左豪仔～

「嗚呀～」豪仔打左個大喊露，望一望自己踢開左張被～又望一望自己下面～

我都望一望豪仔下面～望一望佢條黑色運動短褲～凸起左...

豪仔望一望自己下面凸起左...再望一望我...望到我望住佢凸起既位置...

豪仔立即蓋返張被包住全身面壁思過咁～

哈哈哈～使唔使丫～

使唔使咁怕羞丫又～

晨勃咋嘛～好正常架～

健康既男仔朝早起身一定會晨勃架啦～

而且又唔係無著褲～

無著褲都唔怕啦～

姐姐我身經百戰～有乜野JJ未見過～

所以話小朋友真係小朋友～扯旗都唔敢俾姐姐睇～

不過怕怕羞羞既小朋友又真係幾可愛既～

而且越怕羞就越可愛～仲好好玩添～

不過豪仔係ManYan個細佬...玩好姊妹個細佬會唔會過份左D呢？

有乜咁過份呢？我又無話要玩D乜～

係咯～我有話要玩D乜咩？

又可以玩D乜呢？

呵呵～唔知喇～睇心情啦～

『豪仔～食唔食早餐呢～』嗱～我呢下唔係玩佢架～

我真係出於好意架～

都話左寄人籬下，係要做返D野既～

ManYan唔食姐～咁都要照顧下佢個細佬架嘛～

好姊妹既細佬，都算係自己細佬～

「嗯嗯...食...食...」豪仔就喺個被竇裏面細細聲講～

『嗯～咁我煮埋你嗰份～』怕羞仔～

「嗯...嗯...唔該…」豪仔仲係勁怕羞咁～

怕羞到你丫真係～

男仔對住D大過自己既姐姐係唔係都係咁怕羞架呢？

咁對住自個家姐又會唔會係咁怕羞架呢？

其實有個細佬係乜野感覺架呢？

以前都會有FF過如果有個細佬會係點～

我會好錫佢啦～會好保護佢啦～唔俾人蝦佢啦～會好好照關佢啦～

細佬有乜唔開心都會同我講啦～

我地既感情一定會好好啦～

FF左好多好多～但最終我都係無細佬既～

無計啦～老豆喺我好細個就已經拋妻棄女同左第二個女人一齊～

個後父又係隻禽獸黎既～

我都唔期望阿媽會同佢生個正常既細佬出黎～我唔俾隻禽獸搞大個肚都算好彩～

所以呢～一直都無咁既機會呢～無機會真真正正感受一下有個細佬一齊生活係乜野既感覺～

我就喺個雪櫃裏面拎D腸丫～火腿丫～蛋丫出黎解解凍先～

早餐就梗係煮西式既好架啦～

方便快捷又好味丫嘛～

『豪仔你肚唔肚餓架？可能要等等先有得食架喎～』我就再關心一下人地個細佬～（其實我都當左豪仔係我半個細佬架喇～）

「唔...唔餓...我等...等得...」豪仔仲喺個被竇裏面唔敢出黎咁～

『嗯～』我就趁住呢個時間執下ManYan張床～

話晒張床我都有份瞓架嘛～

執下床鋪～放好枕頭～又整理下個床頭～

執下呢樣～整下嗰樣～算係叫做隨隨便便咁做下家務啦～

執左一段時間，我望一望過去豪仔嗰邊...咁岩就俾我望到佢喺被竇裏面伸左個頭出黎，眼甘甘咁望住我執野～

我眼定定咁望住豪仔～豪仔又眼甘甘咁望住我～我地四目交對左好一陣子之後，豪仔又縮返個頭入被竇裏面～

哈哈哈～睇豪仔呢個反應都知，平時ManYan係唔會執屋～

唔係既話，豪仔又點會咁愕然咁睇到眼都定埋丫～

我都係唔理咁多～繼續隨隨便便咁執下執下～

執到ManYan都喺浴室出返黎～

ManYan一手就將件白色大Tee同條黑色短褲Dom落床上！

『喂丫～岩岩先執好張床咋～你就咁放D衫褲喺道！又整到亂晒！』我就話一話下ManYan～

「唔怕啦～唔怕啦～鄒文豪！一陣幫我執埋D衫去洗丫！」ManYan就點一點豪仔做野！

『喂！唔好咁衰啦！咁樣使你細佬！』我又幫豪仔話一話ManYan～

呢D係乜野家姐黎架？

都唔錫自己細佬既！

「得架喇～得架喇～平時都係咁架啦～我D衫都係佢幫我洗～連Bra同底褲都唔例外架喇～」ManYan就無我咁好氣，執好自己個手袋仔～

『下？連Bra同底褲都要你細佬洗？』我行到埋ManYan耳邊細細聲講，『你唔怕佢會拎黎J咩？』

「係既話咪當益下佢囉～」ManYan執好個袋之後就對住塊全身鏡照下照～整理一下自己～

下？當益下佢？

咁都得？

呢種算唔算係家姐對細佬既好？

「我今晚都唔返黎食架喇～鄒文豪！你好好咁幫我照顧詩琳姐姐喇！」ManYan拎起個手袋仔之後，就著一著對白色高踭鞋～

『定係我幫你照顧你細佬丫？』講到我好似好需要人照顧咁～

「你唔介意既話我又好放心咁交個細佬俾你丫～好喇好喇！唔講喇！真係趕住落樓喇！」ManYan著好對白色高踭鞋後就趕住出門口咁～

『嗯～小心D喇～』我就送一送ManYan出門～

「嗯～拜～」ManYan就急急腳咁出門口～

送完ManYan出門之後...我就喺道諗...

好放心咁交個細佬俾我？

得返我同你細佬兩個人...獨處一室...真係唔怕我會...食左佢？

今晚出完

三句預告

[Day 07－港女軍師] PART 02

單獨同人地個細佬相處喎～

仲要係一個怕怕羞羞幾可愛咁既小朋友喎～

已經將[Day 07－港女軍師] PART 01 Upload上Facebook同紙言

機會嚟喇

弟弟

小朋友幹大姐姐

機會嚟喇詩琳

姐姐弟弟

大姐姐食小弟弟

情性，我有情困

講下你同佢既野 由開始 到現在

幫小弟弟破處

你個名

小弟弟既處一定係由姐姐破

15MM

飛揚可唔可以將煎腸仔橋段skip到去夾腸仔

詩琳得小饅頭夾唔到
Doris進場

冇拍拖既原因係佢要求高
有經驗又唔係扣分既

豪仔碌鳩好長咩

仲未爆post

呢篇先係㗎嘛，之前sam哥d情節完全係浪費生命

Sam哥好長氣

推

咁用興趣同佢打開天窗應該ok

隔好耐先覆係咪睇緊毒野
我睇得入神都會好幾個鐘唔應機

要有前奏

家姐都得

求教

唔知呢

要有反差架嘛

Wing Wing

深潛病人上水

仲未好返 take care

個胃仲好辛苦
呢幾日仲要OT

射波啦

聽日一定要好返呀
難得有人約去博物館

集氣

竟然未爆post

你又病左丫
休息多D啦

睇左醫生未架

胃痛OT係唔會好

射呀射射她吧

囡囡

就快

993

994

995

996

997

998

...我都毒bl 野以前...但都有睇正常毒野
如果淨睇bl 毒野既話係話題係難打開啲

999